一句講哂4-3 熱火冠軍

利申唔是馬後炮Danny Green MVP